RV - Bad Boy 韓x英歌詞版 好正 😁但好似咪嘴😠 金仔版真唱正啲

韓英

金仔

一樣咁正

改名🐕

push

爛啦柒頭

屌你唔係做cd rom咩
做咩死返嚟

對唔住大佬

對唔住大晒?

咁想點呀

推

屌你老母